香港人加油

我今日預左俾人拉，香港人唔好放棄
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
林鄭月娥，屌你老母
天吏逸德，烈于猛火